心事台 咁夜仲唔瞓？

有咩心事

唔想返工

邊有人想返工定係有特別原因ah

唉 好掛住佢 但佢應該唔鍾意我

好多assignment 諗起就頭大 做極都做唔完

有冇一齊過先

幾時deadline呀

關係唔簡單
唔敢煩佢

你描述下先

我明白，差唔多日日都天光先瞓到

想辭工，但冇錢，可以點？

每2個禮拜就deadline一次 4月仲chur deadline就瘋狂交幾份野
今個禮拜已經有三份deadline

養咗十幾年嘅狗尋日走咗，想瞓但瞓唔到...

生日快樂，有咩生日願望？

搵到工先再辭工都唔遲啦ching

生日快樂啊 天妹 哥哥祝你今年快快出pool

都明你感受嘅我就日日都有test

希望你早啲搵返隻狗有冇去附近啲寵物機構睇下

家中廢佬成日鬧呀媽
生意失敗賴呀媽
幾日鬧呀媽一次 鬧到就癲

我就廢物一條做做下嘢去讀書
冇比家用 食佢住佢
冇資格出聲 好彩就畢業

寄人籬下巴打加油呀！揸緊春袋頂埋佢
將來比好日子媽媽過

搵唔返了。。。佢離開咗依個世界

Sorry ah節哀順變

有得比人撚，起碼好過冇人撚

俾人撚既意思係話約食飯之後消失喎

最近有個中意既對象 但係發現佢份人好貪玩

點解佢唔肯收阿

我連比人撚嘅機會都冇冇人約過我食生日飯

我講sorry先啱。。。一時控制唔到放咗負！
不過你個一句令我喊咗出嚟，依加舒服咗啲，可以再試下瞓唔瞓到！多謝你呀

月經遲遲都不來

個ex不停係ig講我 而我一直都硬食佢啲說話
覺得自己好委屈 個個fd都以為我對佢好差
其實根本我冇 只係我唔同佢 唔會咩都放上ig比人睇
我係收埋係心入而個種人 覺得好委屈好委屈
好似冇人明白我感受咁

咁就要自己衡量下，自己承唔承受到佢偷玩呢一part先好決定發唔發展

單戀mode?

pass away, 唔通真係解行過去咩！解過身吖

人會將死講得婉轉啲，你啲理解力同文化水平呢！

咁我寧願冇人約 好過一場歡喜一場空

每個人都會有唔開心嘅時候，我曾經都係到有人幫我打過氣令到我堅持到今日，希望自己可以鼓勵下身邊嘅人，幫到下你地好多時人只係欠缺一個關懷同鼓勵！

yes 但佢係連機會都唔俾我

媽媽唔好唔要我

越講越瞓唔到

好肚餓..

曾經都有試過，咁把口生係人地到咪由得人地尻up下囉其實可能身邊好多心水清嘅人，睇完都係得啖笑小弟個時就選擇唔出聲，乜都唔做，笑下癲下又一日，有人問起我先講！日子耐左有人睇唔過眼就幫左我出頭

咁有冇諗過放棄阿？單戀呢條路真係唔好行

Sorry呀，真係睇錯

冇事嘅，遲左幾多日呀？

睇完都冇啲肚餓不如影下自己食乜宵夜？

就係覺得自己承受唔到 所以都諗住放棄啦 諗住唔再同佢聯絡嚕 不過覺得有啲可惜姐 因為覺得佢個人除咗依樣野 其實真係幾好

無野食呀呢個時候

帶定頭盔先！貪玩得又可以好得去邊先

工作壓力已經大
體力勞動每日都好攰
夜晚仲要讀書
女朋友仲要不斷俾壓力 小小野就炸型
好辛苦
係得深夜可以自己靜下

我都係

做乜咁夜都唔瞓？聽日唔使返工返學咩？

23382338

點樣可以成個一個更體貼嘅女朋友

分手了

有冇諗過同女朋友傾下，？兩個人相處其中一方覺得辛苦對呢段關系真係有害
不過呢個係一個自殺嘅行為,同女人講道理
加油呀巴打支持你

失眠

依加真係捱得好辛苦 個腦停唔到不斷諗起佢

搵工搵到好頹

個人認為係比對方足夠嘅私人空間
例如男朋友同兄弟出去唔會跟埋去，除非佢叫埋你去尊重男朋友就要尊重埋佢啲朋友兄弟

一齊左幾耐

有冇諗過block左佢ig！唔好睇就唔會諗咁多到自己放底曬先去unblock

要講既咁多年都講曬
佢從來唔會覺得自己有錯，良心有愧
插完你一刀俾返錢你醫就無問題 大撚曬
我唔係人 我唔可以有感情

Ching你係咪真係好愛佢先？如果唔係就無謂幫人埋單

啱啱第四年

加油呀！希望你聽日搵到份好工

巴打我明白不過女人就係咁
有時候諗返啱啱一齊個時啲美好回憶，佢仲好溫柔體貼個時嘅片段，回味下日子會好過啲我都係咁
祝福希望你地呢段感情可以行到更遠

返緊工既護士

佢對我幾好 好照顧 應該當我妹妹仔咁

夜晚瞓唔著 睇返同ex既相 發覺我真係好掛住佢。

控制到自己先得架

嘗試慢慢放低啦四年真係話長唔長話短唔短
慢慢振作翻識翻個好男仔

我唔知點算好

男朋友係一個好冷淡嘅人
如果佢唔覆我我都會唔開心
但係我都明嘅 返工已經好攰 可能放工都唔想湊女咁

點解你仲未訓？

狗鐵都可以出兩次軌更何況係人！
Ching你自己都信唔過佢，又何必要同返佢一齊？

加油呀！記得做到攰就休息下

唉，係咪淨係對你係咁先

咁你有冇諗過試下搵翻佢？

都明白嘅試下約多啲朋友出街，唔好諗咁多慢慢放低佢

點解？

同朋友出去玩下接觸多啲唔同圈子嘅人，識下朋友可能會遇到更好嘅人呢

唔知佢對其他女仔係咪咁
對住我出去個陣會照顧 住得遠又會送番屋企 又會關心下我啲野咁 所以之前覺得好心動

絲打呢個心態真係好好明白左男人有時候唔想有湊女嘅感覺比多啲耐性關心下佢問下佢有冇唔開心今日攰唔攰，比多啲關懷佢！等等佢知有個好女朋友係背後支持佢

如果係咁！不如試下由朋友關系重新開始認識大家，順便觀察佢行為，如果有改善先再重新考慮進一步發展

其實我係一個仆街嚟 我之前傷害得佢勁深
今次唔想再傷佢喇所以想做好啲

已經失眠幾晚我都好想知點解！可能生理時鐘亂咗！每日瞓幾個鐘好辛苦

你如果諗住放棄就唔好心動啦

明明係佢撩我講野先 又主動加我ig sc
今日忽然勁冷淡又read左唔覆
好憎比人牽住走

其實會唔會佢心有面有條刺先對你冷淡

刺就大家都有架喇
睇下我可唔可以打動到佢 投入返呢段愛
畢竟復合 都係俾個機會對方

會唔會係佢今日好忙，唔記得覆唔好亂諗啦ching

咁你真係要好好珍惜呢個機會比對方睇到自己係值得擁有呢個機會希望你成功

佢有睇我啲story
忙到覆下都無時間咩
雖然未去到中意 但有落差既感覺
Ching你都快啲訓啦

一聲不好意思
你會否哭訴後找我做靠倚。

有時會好小氣 提起佢同我復合前嘅女朋友
佢話如果呢個係一個心魔 一係我就將呢個心魔擺埋一邊 一係我就同佢分手

咁公道啲咁講，你地又未一齊！佢又真係冇義務去秒回嘅ching順其自然，有時候患得患失呢種感覺係好折磨，唔好太投入先！睇定個勢先入佢中路

水泡？

日日都好擔心
擔心到做唔到嘢
瞓唔著但又會瞓好多都唔醒
會不斷meet手指甲邊嘅皮
整到損哂流血都忍唔到
好似有焦慮症咁
最麻煩係集中唔到精神
就算係到deadline都一樣
有咩方法可以集中

今年retake 驚die

咁你就真係唔好提起你咪當大家重新洗底做人無謂一時口角之爭傷害到大家

一年前

我自己集中嘅方法係聽下 jazz
壓力大就會聽下wiz khalifa發洩叉下電

我係下年不過唔好比咁多壓力自己，平常心發揮

放低曬未呀？

已讀不回同想佢秒回真係兩件事
我地好似玩緊地下友情咁 無人知我地frd
不過再睇定啲就真既 我應該唔會再搵佢
靜觀其變

太大壓力 除左做運動宣洩
建議ching可以試下數啲唔順序既數
例如 13，28，52，39，87，66，9
咁樣 反覆數 係可以舒緩緊張感
利申 睇劇學返黎

Sorry巴打靜觀其變就啱啦有時候你唔搵佢反而佢會著緊返你

之前都試過巴打你呢個方法！數數下唔記得左自己做緊乜

5日

我的離開也是愛

咁你就過多兩日就去醫院檢查下穩陣啲
唔洗驚嘅，放心啦

呢個問題真係好難解決

佢有自己嘅新生活， 我知道自己係需要放低， 但係有陣時真係好掛住佢， 忍唔住睇返以前同佢嘅相。唉～

回味下就算啦巴打希望你都早日放低，開始自己嘅新生活

聽下啲blue jazz不過唔知點解呢幾日冇用

可以聽下呢個playlist

今日嚟左啦感動

今晚諗住試下ASMR唔知得唔得

咁咪好以後記得要玩得安全阿
有咩心事就上黎講世上絲

大概係嘅啲，有段時間聽聽下就瞓著左

多謝巴打

今晚一定好好瞓啦！

哈 其實都唔會～但至少解決其中一個問題

仲有咩問題呀

希望你今晚都瞓到啦
又失眠就上下黎

依加都好有睡意

瞓成點？有冇失眠

試下瞓前兩三個鐘做下運動會好瞓啲

琴日終於瞓到

樓主今晚聖莊士東點睇

戒左好耐

hi

Hi

你地鬧交？

冇呀屌

有咩做

諗住睇下戲

係咪佢攰得制瞓著咗

唔訓?

又失眠你又做乜唔瞓？

夜貓......

巴打咁樂觀

咁向好個方面諗自己都好過啲

你又做緊咩？

啱先打完機 依家冇了

唉

打咩game ah巴打

爆爆王M

仲有冇打其他，睇下可唔可以一齊打

黎緊要dse lu

煩到訓唔到 有無人都未訓

掛住女朋友 但佢唔理我
搞到瞓唔着

男朋友9個鐘冇搵我

佢已讀咗我啊
啊啊啊啊啊啊啊啊啊

點呀巴打